點解啲人咁鍾意問人攞手信同買野

冇人識你呀屌你老母
次次去旅行 都成大班人衝出黎

Agger 比你就人情唔比你就道理
完全唔撚明啲人開口問人攞到底咩係心態
完全係一種乞手信嘅乞兒Feel

屌 係 真係好撚柒鳩煩 會買既自然會買架啦你老母大臭閪